超市/759邊隻牛奶咖啡好飲

大部分都勁水

明治世界第一

香港有？

Glico勁好飲 但得日本有

Meiji 惠康百佳HKTVmall 都有

牛奶咖啡喎 唔係牛奶

有一排759/AEON返過,我覺得好飲(o個時特登o係北海道買返香港)

不過要注意,好甜下